Mendy又執一冠

係曼城踢左幾場（2-3場）執左兩冠

世界盃踢左幾分鐘又執一冠

佢重要咁厚面皮第一個拎住盃跑走

人地簡迪盃都唔敢掂

agger